{"hits":[{"_id":{"$oid":"5d6e5b1f7b8b2a0936c549b4"},"id":282508,"discount_prices":[{"room_id":"282508","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282508","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1350000,"room_price_halfday":675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C3","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/dfdc699144129340121103228731236a23.jpg?itok=YVIFLoUr"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282508,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b227b8b2a0936c54a3a"},"id":282511,"discount_prices":[{"room_id":"282511","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1507500","fullday_price":"3015000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282511","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1507500","fullday_price":"3015000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":150,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":3350000,"room_price_halfday":1675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C58 (C5+C8)","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/82d7e3289688a52c79f1b3ffca4be32640.jpg?itok=EUjm4noL","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/46dd33cb313aace5e592b3e274c35ff826.jpg?itok=aJFH9H8v"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282511,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b227b8b2a0936c54a54"},"id":282512,"discount_prices":[{"room_id":"282512","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1507500","fullday_price":"3015000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282512","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1507500","fullday_price":"3015000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":130,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":3350000,"room_price_halfday":1675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C10","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e7f43edf8f6695b147a50f876d139e2d77.jpg?itok=_x-PEKRU","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f340fde87cbf0f4478cd2a6c3828b12328.jpg?itok=P1NAUBeM","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/11d0d71716562d950233447ab8a23bd919.jpg?itok=GRHit--6","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1f7fa590f8a2313ef7bde8d1255fd59497.jpg?itok=2qLlZbAH","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/20af951197b18396cba4c97a73f5395d3.jpg?itok=hIkYpXOx","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d035dc224eb34e6ac990540b8dec8fc636.jpg?itok=_pn8TPg1"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282512,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b237b8b2a0936c54a6a"},"id":282513,"discount_prices":[{"room_id":"282513","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"486000","fullday_price":"972000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282513","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"486000","fullday_price":"972000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1080000,"room_price_halfday":540000,"room_price_vat":0,"room_title":"C18","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/180a15e85599c205d2fe022ac4c35de741.jpg?itok=eixbqp4A"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282513,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b247b8b2a0936c54a81"},"id":282514,"discount_prices":[{"room_id":"282514","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1665000","fullday_price":"3330000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282514","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1665000","fullday_price":"3330000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":90,"room_min":20,"room_price":0,"room_price_fullday":3700000,"room_price_halfday":1850000,"room_price_vat":0,"room_title":"C19","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e0fa838abee6a0fbae139b0dd6d68b9395.jpg?itok=jVyiIkqv"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282514,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b257b8b2a0936c54a9a"},"id":282515,"discount_prices":[{"room_id":"282515","price":0,"price_vat":"135000","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282515","price":0,"price_vat":"112500","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282515","price":0,"price_vat":"112500","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":2,"room_price":0,"room_price_fullday":525000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":125000,"room_title":"G14","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/696b4e883a9facb01780f4906225133983.jpg?itok=62HzXJt5"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282515,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b267b8b2a0936c54abd"},"id":282516,"discount_prices":[{"room_id":"282516","price":0,"price_vat":"135000","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282516","price":0,"price_vat":"112500","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282516","price":0,"price_vat":"112500","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":2,"room_price":0,"room_price_fullday":525000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":125000,"room_title":"G15","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1c1d6e0c4326226bbbcc1d7224e38fac87.jpg?itok=mfCV60Bb"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282516,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b277b8b2a0936c54ad5"},"id":282517,"discount_prices":[{"room_id":"282517","price":0,"price_vat":"135000","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282517","price":0,"price_vat":"112500","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282517","price":0,"price_vat":"112500","halfday_price":"0","fullday_price":"472500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":2,"room_price":0,"room_price_fullday":525000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":125000,"room_title":"G16","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/94ab9c96483606016c43ae2c47b2839798.jpg?itok=sVL-8EEO"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282517,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b277b8b2a0936c54af1"},"id":282518,"discount_prices":[{"room_id":"282518","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282518","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":14,"room_min":4,"room_price":0,"room_price_fullday":1350000,"room_price_halfday":675000,"room_price_vat":0,"room_title":"V11","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/dca91c5536672c577befd31350c7d4981.jpg?itok=hKysduzK","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/03c9a9101c9995133a506c673478f89256.jpg?itok=6zEbTbXG","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b689390b60ab813e8ba6ada5f816b17655.jpg?itok=vihYav_v"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282518,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b2a7b8b2a0936c54b5f"},"id":282524,"discount_prices":[{"room_id":"282524","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282524","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1350000,"room_price_halfday":675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C6","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/910bfaa950f64590e5e776f354decce939.jpg?itok=hv_Wy71m","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b221cf2f3dc3dab4340cc3708f80f6a225.jpg?itok=spTqHOPb"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282524,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b2b7b8b2a0936c54b9a"},"id":282525,"discount_prices":[{"room_id":"282525","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282525","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1350000,"room_price_halfday":675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C7","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/62455904854dc4aa319edd60e30fb93768.jpg?itok=TfrP2st0","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5bff1ad9a41e855bbfad490e5b7760d118.jpg?itok=YKUPcEbH"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":282525,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b2c7b8b2a0936c54bbb"},"id":283012,"discount_prices":[{"room_id":"283012","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283012","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1350000,"room_price_halfday":675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C4","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ed6eba476ed054ab9f1328641e347c0066.jpg?itok=Bft60sIN","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/e95d9177b4abe56189f12a5ae9565ad18.jpg?itok=SlpTMLex"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":283012,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b737b8b2a0936c5508e"},"id":282287,"discount_prices":[{"room_id":"282287","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"6750000","fullday_price":"7695000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282287","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"6750000","fullday_price":"7695000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":700,"room_min":50,"room_price":0,"room_price_fullday":8550000,"room_price_halfday":7500000,"room_price_vat":0,"room_title":"B123","seasonal_prices":[{"discount":"50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/9dda00cf935b4e32e6c45d593e58725286.jpg?itok=z7QNmlGk","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2aaed7fb85605c2becac727f9570d7db12.jpg?itok=SDiFETNf","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ba3ea11311c134e88f28514adc4fd86a74.jpg?itok=hNoE9sX8"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282287,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b737b8b2a0936c550a5"},"id":282288,"discount_prices":[{"room_id":"282288","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"5130000","fullday_price":"5179500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282288","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"5130000","fullday_price":"5179500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":440,"room_min":30,"room_price":0,"room_price_fullday":5755000,"room_price_halfday":5700000,"room_price_vat":0,"room_title":"B12","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ef25af67f74c8511446f4b170943833f56.jpg?itok=bM1ct8L6"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282288,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b747b8b2a0936c550bb"},"id":282290,"discount_prices":[{"room_id":"282290","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1800000","fullday_price":"2700000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282290","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1800000","fullday_price":"2700000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":200,"room_min":30,"room_price":0,"room_price_fullday":3000000,"room_price_halfday":2000000,"room_price_vat":0,"room_title":"B3","seasonal_prices":[{"discount":"50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/155b220cf79604e0c55a3c1c661b8b7239.jpg?itok=XZoluUkJ"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282290,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b757b8b2a0936c550d3"},"id":282291,"discount_prices":[{"room_id":"282291","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1575000","fullday_price":"2475000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282291","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1575000","fullday_price":"2475000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":150,"room_min":35,"room_price":0,"room_price_fullday":2750000,"room_price_halfday":1750000,"room_price_vat":0,"room_title":"C12","seasonal_prices":[{"discount":"50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/17f232487cc480601a24e6a134c99b179.jpg?itok=O5V_zIjF","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ad72ef288ab8b5a3f748bb1fb2743b4e5.jpg?itok=o5UQAvoi","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e682b02b3e75f00a31f6726d39c0a987100.jpg?itok=Z0i67A70","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2be9af47fee932c73b8038d2bbde40bd86.jpg?itok=F5Kx7FHR","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5d88c392424c3f322b17b64d334587d082.jpg?itok=-vLevPt2","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0d3a8ca250f1bc35b7ab000fec24ea1715.jpg?itok=jIzUhb7S","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b471139359e7277ad6050d4e27608ccf30.jpg?itok=6kdJsSSt"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282291,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b767b8b2a0936c550e9"},"id":282293,"discount_prices":[{"room_id":"282293","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"945000","fullday_price":"1575000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282293","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"945000","fullday_price":"1575000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":80,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1750000,"room_price_halfday":1050000,"room_price_vat":0,"room_title":"C3","seasonal_prices":[{"discount":"50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/81b43773048a4c198914bb520e63f65a10.jpg?itok=_Bds0ffI"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282293,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b777b8b2a0936c55101"},"id":282294,"discount_prices":[{"room_id":"282294","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"945000","fullday_price":"1575000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282294","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"945000","fullday_price":"1575000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":80,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1750000,"room_price_halfday":1050000,"room_price_vat":0,"room_title":"C4","seasonal_prices":[{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f6d92ddc68f56251064bb611c05d905321.jpg?itok=PTViwMvo","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ab49d365f47ca9ca329acb8d6d86f61312.jpg?itok=ijiKuXAz","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a780eb63c7d15c5083b4156fc20ce27816.jpg?itok=nJXPgMNS","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/83e4c1f99e44c4a9154c570ac67257f02.jpg?itok=uqyPRtle","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d9d414e3e03072e0a14ed9c45be1165e8.jpg?itok=kUhihJsR"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282294,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b777b8b2a0936c5511c"},"id":282295,"discount_prices":[{"room_id":"282295","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282295","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":40,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1437500,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"C5","seasonal_prices":[{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1583751600","end":"1584097200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ce7e33ae1de3b0399860dfaca9a50e367.jpg?itok=3QdILZks","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0b290aff1a1d1803d79abfee700a9b9f28.jpg?itok=TtCYtN2A","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/63f728d4bea852299aa3f8c4f9365cff62.jpg?itok=gtw6rqsn","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/26afb24492d31c7cc4a87cd5c81e71c493.jpg?itok=h-4gsoI7"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282295,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b787b8b2a0936c5513b"},"id":282296,"discount_prices":[{"room_id":"282296","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282296","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":40,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1437500,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"C6","seasonal_prices":[{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1583751600","end":"1584097200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["1","2","3","4"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/83ac513dc796d6ed519f0f233cf26cf987.jpg?itok=6tdKEL6D","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a1c7103f229d41330aa2b5e5124c75b760.jpg?itok=Rags6ucI","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1184219dda283ddd3aa25af6f33d950e26.jpg?itok=QWIKfP1q","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/9eef658c8a7506d35749cfad7e898f4965.jpg?itok=ib-dwIjl","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b1c46e6d5ec6355509983bbd8845ccdf39.jpg?itok=vR4ldnH_"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282296,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b797b8b2a0936c55159"},"id":282297,"discount_prices":[{"room_id":"282297","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282297","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":40,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1437500,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"C7","seasonal_prices":[{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1583751600","end":"1584097200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4db382856933bbe678e8b4e85ffeaf7561.jpg?itok=m1UBhsky","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e98da4f211198b82b98487936a7ca8a147.jpg?itok=9Lrprb3E"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282297,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b7a7b8b2a0936c5517c"},"id":282298,"discount_prices":[{"room_id":"282298","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282298","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":16,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1437500,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"C8","seasonal_prices":[{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1576839600","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3ce933e8bbb7c0a97fb58819dfdc23dd55.jpg?itok=kj3D8lni","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a3f3f0446961534f772be3a2347f5b7e17.jpg?itok=Ewxsxeiy"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282298,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5b7b7b8b2a0936c5519d"},"id":282299,"discount_prices":[{"room_id":"282299","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282299","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":40,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1437500,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"C9","seasonal_prices":[{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1577358000","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1576148400","end":"1577358000","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"50","enabled":true,"recurring":"","start":"1586080800","end":"1587290400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","1","2","3","4","5","6"]},{"discount":"-50","enabled":true,"recurring":"","start":"1583751600","end":"1584097200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ce6a72916747caf684cd4a969f7e966095.jpg?itok=57EmGEOZ"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":282299,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5beb7b8b2a0936c557c4"},"id":282395,"discount_prices":[{"room_id":"282395","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282395","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":30,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":790000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Barcelona El Prat Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"4938.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e17ae1f42c4618d088f8a1ca6445e7cd15.jpg?itok=VaW20Xmf","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3bbfe4a1d1f511d96de4c61232c7024588.jpg?itok=ASsfqJr1","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/54472c26f3c919ff2e086f8e1885f04612.jpg?itok=mIBQ91QX","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4c8d38077117995791d5a82cb9cc681850.jpg?itok=DxsdN39c","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8648632eb23f0cc8a1c93e4706bd5dc244.jpg?itok=fJb6Xsnx"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282395,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bec7b8b2a0936c557e7"},"id":282396,"discount_prices":[{"room_id":"282396","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"495000","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282396","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"495000","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":550000,"room_price_vat":0,"room_title":"Milan Malpensa Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583751600","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/094473056e0b8ee1353c3fa6fef116f296.jpg?itok=CkM6fxvb","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/54d3770898e7622e97e023aa648d547c78.jpg?itok=zH5h5aQa","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/de91e42e8c7da51808888e8f2c694ddc7.jpg?itok=fXt82A2w"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282396,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bed7b8b2a0936c557ff"},"id":282397,"discount_prices":[{"room_id":"282397","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282397","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":137500,"room_title":"D\u00fcsseldorf International","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/faa61b7eac752bcc28752062edad761f5.jpg?itok=MlBOwC94","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d081c934db88de43daedbc2aea787d3254.jpg?itok=CrMhSBzv","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8ac6655995243ed8af1c2b29a155a15a36.jpg?itok=PRSoKOax"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282397,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bed7b8b2a0936c55815"},"id":282398,"discount_prices":[{"room_id":"282398","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282398","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":137500,"room_title":"Oslo-Gardemoen Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b4643e0288b0cd83c7409b805d2676a052.jpg?itok=K-6iWrJ7","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/be054a4ed3335ded0e026c2b19ff9b6377.jpg?itok=4IRFWiSy","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1693a0cc2335cb6517129ce94b7fe56383.jpg?itok=1SNFIYwQ"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282398,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bee7b8b2a0936c5582c"},"id":282399,"discount_prices":[{"room_id":"282399","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282399","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":137500,"room_title":"Vienna International","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/74f999528c74052da07f94117846dc3885.jpg?itok=teJus4Vy","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e52ddd16725f4b3dabce3369de30e04258.jpg?itok=7CiOACO3"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282399,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bef7b8b2a0936c55844"},"id":282400,"discount_prices":[{"room_id":"282400","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282400","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":137500,"room_title":"Copenhagen Kastrup Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2613f4723a2406b8629f901e230f1e0d3.jpg?itok=_GbwCDpd","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/72efed0b49a77ed9f6d518c221bf107c69.jpg?itok=R10Hhoud","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ff6efc4da6a785badd90f4e4568788323.jpg?itok=Tk7i5w28"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282400,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf07b8b2a0936c5585c"},"id":282401,"discount_prices":[{"room_id":"282401","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282401","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":137500,"room_title":"Palma de Mallorca","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/c14b92862370872f3b9b139c9196f3c179.jpg?itok=FRUv5hpb","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/48c2fe348e1a1984e646fa88453024a610.jpg?itok=6gMkyOlv","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/72f40d4b9c38092461fb823065f5a95015.jpg?itok=Rc7tNs3u"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282401,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf07b8b2a0936c55879"},"id":282402,"discount_prices":[{"room_id":"282402","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282402","price":0,"price_vat":"123750","halfday_price":"0","fullday_price":"495000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":550000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":137500,"room_title":"Zurich Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"3438.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1ec065b013f5813afcd77bfaf85bf81a90.jpg?itok=JKkiI5CK","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/cd22a4d4302dd6b08deafe7ca4902b5019.jpg?itok=_MnlgpHa"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282402,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf17b8b2a0936c55897"},"id":282403,"discount_prices":[{"room_id":"282403","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282403","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Antalya Airport Turkey","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1c9f94d068ee8265b8103f327932657625.jpg?itok=h3SpxAi8","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/957c567206ed3504da3bb27e353562c283.jpg?itok=ogsGn-9c","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/513169f693e30bf2fd12bd9a8078d3d163.jpg?itok=kYTjwdEd"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282403,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf27b8b2a0936c558b0"},"id":282404,"discount_prices":[{"room_id":"282404","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282404","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":32,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Rome Leonardo da Vinci-Fiumicino","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3355cd35375d5303c9fb9077354a6e0e30.jpg?itok=1zYGJNKX","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3a12766b014fe306fdab758e6d2afda650.jpg?itok=CVx6DduH","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3991fb9933ce4eaaee7e7a60322ff24750.jpg?itok=hvUH3ULc"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282404,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf37b8b2a0936c558ce"},"id":282405,"discount_prices":[{"room_id":"282405","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282405","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":32,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":790000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Helsinki Vantaa Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"4938.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/54d170f1fc7610301337fcc4917e3bb291.jpg?itok=Y6zl7SCr","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e2139544dfcddbc686549ab58712bd3b99.jpg?itok=r1vMxaN6","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/801ad28cc852646e495113a3bd7d4c3d36.jpg?itok=Y8s7HbMG","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4e0861ddc7ad4c6e95ec7be7ce57e16b63.jpg?itok=fXiRA82g","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/38128985fc4bf48a160d8b32a5d030cf14.jpg?itok=bT4b6mYr"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282405,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf47b8b2a0936c558ef"},"id":282406,"discount_prices":[{"room_id":"282406","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282406","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":30,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":790000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Moscow Domodedovo","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"4938.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6e6a05937a6177b0ae5d1633ece9219830.jpg?itok=clIg8PKl","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/aab3dcf7e16b34867cbd6fabb353304685.jpg?itok=4_umqJUE","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b2c7bd9e4bfdffffc40fd5ade9b3b3d714.jpg?itok=m9QPqBOj","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/45c8ce5951ec7abb947c5b47205f942360.jpg?itok=oVulT8C4"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282406,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf57b8b2a0936c5590f"},"id":282407,"discount_prices":[{"room_id":"282407","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282407","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":32,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Munich Airport","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/77499d3e41976a6315aedcf36d579cdf75.jpg?itok=D7plpR-s","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7b89ae4de6e61ad09ea4a8f1a6c9b04889.jpg?itok=DoJ8DIeq","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/fada36709ef762bd7b102e2cc01ca66a58.jpg?itok=COPUnWWW","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/22a3ce16fd3d4dfeffc3ee927b8cc0eb32.jpg?itok=AnjZEzkC"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282407,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf57b8b2a0936c5595e"},"id":282408,"discount_prices":[{"room_id":"282408","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282408","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"711000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":36,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":790000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Frankfurt Airport","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1583838000","end":"1590919200","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"4938.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/fd26db2a3529ae85309447b9f397293675.jpg?itok=F4pp9wdK","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/28331179abf23913cf0b88c26dd0fea636.jpg?itok=QVsYblk7","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1bb9c8dd39ee19724f77bef5f5a244ce23.jpg?itok=A85QcjFu","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/fe6d1ed5118d45fefddb7ff4766126d573.jpg?itok=2heH27n7"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282408,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf67b8b2a0936c55975"},"id":282409,"discount_prices":[{"room_id":"282409","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282409","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":36,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Amsterdam Airport Schiphol","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a99d861acdd77f2a5f64202b77c125ba56.jpg?itok=C0o8Kutc","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/d6b2576e31eea07bd98770d0f04e046353.jpg?itok=jRYJDZOP","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/0ca140a4cb43e0517d3956e4006d9f5232.jpg?itok=c8iLp_B1","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/375139b0a538edafea57b459c8f773b375.jpg?itok=UVSymZf-","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/7975089d6e35ad67ad3cad2222512dd19.jpg?itok=3PDhah3l","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/9aee328df29815a23c9ea69c725e0eca4.jpg?itok=6H58vjiW","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/1d1aac4022527664f30607ef0940841082.jpg?itok=fHlVsNqr","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/5df2424e1f73ac0e81aa0a12c6931edd66.jpg?itok=bB6Kvlx4"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282409,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf77b8b2a0936c5598d"},"id":282410,"discount_prices":[{"room_id":"282410","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"724500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282410","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"724500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":14,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":805000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"London Heathrow","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/c51005769edb234d9d228eeafd40889498.jpg?itok=L6qpk5Qs","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6638bc844bdcdcf13caad19e473e2f3b83.jpg?itok=KozaeDiu","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/28d41c370f4ef65f55e63d550f5492c338.jpg?itok=v8cNS6ld","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e877b471e377c98203d3ccb46fa0824238.jpg?itok=rtKBV6x5","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/064de5af7a75a1c5ca38825815d93f1130.jpg?itok=uohMyK3j","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ee2d21bbc863f2b931050989fa00591845.jpg?itok=xGsnerUs","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f47c709c022f74330fbdda274d5d9a186.jpg?itok=isZ6FtJF","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5c97237930cd4f6e1328836ae576fc711.jpg?itok=7tjmaS9D","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a332cecc61880eae9f9c1a65675950b11.jpg?itok=CdJ7tARp"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282410,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf77b8b2a0936c559a3"},"id":282411,"discount_prices":[{"room_id":"282411","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"724500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282411","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"724500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":14,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":805000,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Paris Charles de Gaulle","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/fb630897638f75ffccf14be5a9f3a5ec7.jpg?itok=r2dVLajE","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/85b021b26be9030bbdca060d1c82b21c30.jpg?itok=rJA8TL29","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4f248f8ee755f34d264030f6e4f8b7fc78.jpg?itok=nRPff90G","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6fd5ce410fd985487a7929fff0ee1ef254.jpg?itok=kfUPs9iP","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/9ab5170e5ebafc94a9cec0647696085991.jpg?itok=aajmWDfC","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/aa53263a0401bdf4b35c2c6cdf3d812d47.jpg?itok=apM_C4it","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/052b24dc5b131f6eec377f847269ed1959.jpg?itok=6W8gVakB","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/28e35bdaff0bac6957ebca76b614005375.jpg?itok=04Riwo5M","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8b70aa0a069cf2de251ec0485165afdc4.jpg?itok=InyPQmZo","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/19ecf93c8a29adc0a723a8342a8d85e854.jpg?itok=-Wqdrgnw"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282411,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf87b8b2a0936c559b9"},"id":282412,"discount_prices":[{"room_id":"282412","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282412","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":900,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Hartsfield Jackson Atlanta","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f672eba9d58e7f599303a756a876138341.jpg?itok=kPINhkUK","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/00c5c875281e9d4b9a0a3e492f4a076c27.jpg?itok=meQ-FHgi","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/dd8e9750b8e01408684e0306bf15368e9.jpg?itok=UT2VzPIZ","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7bff443dee113dddf46d584469a43cd777.jpg?itok=liSmII74","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0882c07949180bee5a364172c7382d1d35.jpg?itok=KduxOD1t","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/be8e30c81fb006104b6b44be75371dc055.jpg?itok=OsW5QRNu","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/370caa9e5d90f41426f0a642d29a5b4730.jpg?itok=ji09v8A7","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4f01e662e516b93f2f46da255fc927cd99.jpg?itok=_b1Ilb79","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a8c8cd31b7d6cb4c92f33ae16819a04f49.jpg?itok=MOxW80yj"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282412,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bf97b8b2a0936c559d3"},"id":282413,"discount_prices":[{"room_id":"282413","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282413","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":120,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Chicago O\u00b4Hare","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ab146d93c7fb75d8b47d48f568fd287b82.jpg?itok=bUTHbC8w","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4d4c3c9bda4d8a4c1c500f15fe5aa8c53.jpg?itok=2_60p4hI","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3ea2262aa03835d721cf4377f113f38732.jpg?itok=Bfpn-qHS","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/42e161bb0dd18f1a0eaaeb6bdeca411765.jpg?itok=Fg0I-HbD","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a724e7f53c6a6b5d93cfdc2b4efe1d7991.jpg?itok=NA8OVGEv","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/28c4eddc391da6dfbe590bb17b7892df20.jpg?itok=WzRHOHeS"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282413,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bfa7b8b2a0936c559e9"},"id":282414,"discount_prices":[{"room_id":"282414","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282414","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":120,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Beijing Capital","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3e3c5b485d071b47cbc5323a5670f6e981.jpg?itok=CVBPP4-J","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/edda698dd28743d2b38b5c5378685d9b16.jpg?itok=EILAHZ7J","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0cf417cfd920f14ccc49c4ab00dd6e9d1.jpg?itok=Mp3u0aAv","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ccf1391a3e9d6b8f102b33830cf2fa0f67.jpg?itok=ildxVs5J","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4be41df57f8395f0d8aeb4fb29d879f161.jpg?itok=YlMuGPQF","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/531355602d689612c714da9c3a9624cc23.jpg?itok=RGIDIirJ","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/96bef26be2b0d57356b3c939e162b1dc66.jpg?itok=jzybwSQG","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5098dd2299cbc441bb88fb2d6c4c858688.jpg?itok=601_sr5w","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/97ab2fbdf149ad60490f5b302a3c000e13.jpg?itok=GZK6VpHA"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282414,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bfb7b8b2a0936c55a01"},"id":282415,"discount_prices":[{"room_id":"282415","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282415","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":65,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Tokyo International","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/57f511a5d24f89103902b632d7cf5fd273.jpg?itok=9ATREmFO","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4ab2b1dd8a8d89b6546d0cf8b89e713761.jpg?itok=m7kNO0Xi"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282415,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bfb7b8b2a0936c55a19"},"id":282416,"discount_prices":[{"room_id":"282416","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282416","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":60,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Los Angeles International","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/885a956a141d78f8e54d63a55cfa139d83.jpg?itok=Y4aKSauA","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/1be3a86a99f7e3588c9244310ffa1dd092.jpg?itok=h7nmCRbg","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/5a1e220ae3163fa15215e9098f56267430.jpg?itok=6UixbtUI"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282416,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bfc7b8b2a0936c55a35"},"id":282499,"discount_prices":[{"room_id":"282499","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282499","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Dallas Fort Worth","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/fc239f9349f6a0b311869cadd2c3c67c91.jpg?itok=MjReoOpD","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e4b7a98b6600d44f987b9f1843d11a6064.jpg?itok=Hig2sSXp","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7d0528094d4f77610e9d599413eb98f798.jpg?itok=W7iraJ4A"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282499,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bfd7b8b2a0936c55a51"},"id":282500,"discount_prices":[{"room_id":"282500","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282500","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Denver International","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ef3b4b89009e73b4dcadb03078b3d30258.jpg?itok=En-aMNyS","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/246f25302f7e25a91ba14e19af8391f286.jpg?itok=DCGhukWX","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/72cf9296c13dc46c6b06afc97eca1d5214.jpg?itok=_SL3d-8C","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/75d5c9aa6db4a1aa3dde2311fe2c42e737.jpg?itok=iL9NmlPK"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282500,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bfe7b8b2a0936c55a67"},"id":282501,"discount_prices":[{"room_id":"282501","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282501","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Dubai International","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/52a09917ed47ef29fcbd61bcb6a9ada443.jpg?itok=bW9-qYZs","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6c6c8242de80fe4a6818fcdb5d8eb4a511.jpg?itok=N91MLOl-","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e213739b9caffaa0f1c2200bb116432667.jpg?itok=JpMAdE7J"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282501,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bff7b8b2a0936c55a87"},"id":282502,"discount_prices":[{"room_id":"282502","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282502","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Singapore Changi","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/c654067736773826dbeb294d5760cd9257.jpg?itok=5x4AaGEM","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/3eadf1b56883d18d70397c4aec95c84074.jpg?itok=f8izGzmx","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/b8ba7ed918cd228d6684cc6e2cb06237100.jpg?itok=yx4XD2_I"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282502,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5bff7b8b2a0936c55ad7"},"id":282503,"discount_prices":[{"room_id":"282503","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282503","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"John F. Kennedy International","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0ba4260b3d9c026af18017787de2df0c37.jpg?itok=4y3rcjB3","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/ec3e73013e0dd34e857430dea320fb5037.jpg?itok=UJKXRq9W","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/feb329796527f4eaa4d75d23c188b8bb48.jpg?itok=s5Kvx11z","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/29a9d70912537f65c81eb288a79ccc1c75.jpg?itok=EInUVmnS"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282503,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c007b8b2a0936c55aed"},"id":282504,"discount_prices":[{"room_id":"282504","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282504","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Hong Kong International","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2102f16ceb984e7a55cb1760c623903575.jpg?itok=E1Ydz0nT","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/8cf70646d1564d20e224749d4f49034f22.jpg?itok=JYucsQKz","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/a391eef875158c1832fb8dca3a577fbe25.jpg?itok=jEF3BEbt","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/abc413e8a2d8a13c1d6a6215074490e156.jpg?itok=U8mLl28A"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":282504,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c017b8b2a0936c55b05"},"id":283013,"discount_prices":[{"room_id":"283013","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283013","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[17.931043,59.6489812]},"room_equipments":"","room_max":32,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Madrid-Barajas","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272680","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport","summary":"Clarion Hotel\u00ae Arlanda Airport ligger mitt i SkyCity, mellan terminal 4 och 5. Hotellet erbjuder konferensm\u00f6jligheter f\u00f6r stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap i deras 29 m\u00f6tesrum. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-arlanda-airport","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/37422a35a5a613b7a7668a30964a2ef399.jpg?itok=KzeGC8Jx","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/021a8a96db39ecc9ede8abfbf1d2020220.jpg?itok=BwQuSlj0","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/8fcf2c36279dd2694603c08cc2e7942328.jpg?itok=v3j4Rp8X","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1dca149ae2675e4c83ea56e8a28d301433.jpg?itok=FhZmW8uZ","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9461733dac0ee73f7936620a07d51f1a80.jpg?itok=J5ujGTJ5","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/85b42438d14cd5c38b51594e5eef9e519.jpg?itok=W278CxJx","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/6578ce580f7db2956e6d585874d1792c60.jpg?itok=TLdjcjGV","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24e5e98d9c4f458948f15b731fb8251e29.jpg?itok=2G7qJX-Q","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/44b97c9e4ffd3f2f537e4214ad2a46f260.jpg?itok=L41SgNPB","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/29ffbf4805fc98aec155e05bd584e4df52.jpg?itok=l4K-S_d6","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5edeecb25fa4a11e772534964e355ec482.jpg?itok=9d2chk0e","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9578dd9758a4741b9ebb10a8806d386f79.jpg?itok=U7Ty7uOg"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4"]},{"start_time":"09:00","end_time":"18:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Arlanda"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4db8f7829c5a40f82fbcdcb0f85e80e240.jpg?itok=k4Q7cLxC","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d84c216e090ea1d47566b0c8588080a597.jpg?itok=8Mf6PZ11","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/bad21d59885bee0c2fdc8b23b91e955511.jpg?itok=j4CkJyNq","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/da49ec9ec22423844eec42151a3e478617.jpg?itok=7pEy_raY"],"geo_distance":36.380728575233,"objectID":283013,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c377b8b2a0936c55fa8"},"id":282537,"discount_prices":[{"room_id":"282537","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282537","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":150,"room_min":40,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Spectra","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7e08432878577197a0e2e4d2526ebbda28.jpg?itok=BxUsyJPx","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8fd40cc242dc1b7cb46a35377d2eac1899.jpg?itok=f9zEN3AR","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/75b633f8ae89019fe755597890c6ec6c99.jpg?itok=SrHkCKEB","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/456891945d61a3225b82f8dd5faa500643.jpg?itok=laQWKebP","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2951929700cef422f9f434251374fd1e91.jpg?itok=-qtalpjd","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/943332b063ae85eeacf47ed34bc6c76911.jpg?itok=6ApmvIqw"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282537,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c387b8b2a0936c55fc0"},"id":282538,"discount_prices":[{"room_id":"282538","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282538","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":50,"room_min":15,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Corona","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8ac09ee45b2a010b5f555bcc85e0b04016.jpg?itok=EE7p5tX2","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/de9001e069020b6db3887ad8cb6746ef19.jpg?itok=cv97KMDM","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d18218d20de9f4a7ebe7f39d54edce9526.jpg?itok=A0C4oeKE","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5ed01442ae412197083d431a315f02ff59.jpg?itok=3kmwI7zm"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282538,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c397b8b2a0936c55fe3"},"id":282539,"discount_prices":[{"room_id":"282539","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282539","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":50,"room_min":15,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Zenit","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/03b91816c9a087468abfb89d48f7673e72.jpg?itok=z5llQjxe","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3ac55ef4ee707fc2b8e0c435a909efaf42.jpg?itok=PN_qwCQy","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/9ce9a4ecdcd0f6b4c3cf658a780b741222.jpg?itok=vHVTfd5p"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282539,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c3a7b8b2a0936c55fff"},"id":282540,"discount_prices":[{"room_id":"282540","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282540","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":60,"room_min":15,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Lumine","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578481200","end":"1588240800","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"12000.00","price_fullday":"15000.00","weekdays":["2","3","4"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578481200","end":"1588240800","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"12000.00","price_fullday":"12000.00","weekdays":["5"]}],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0ad30181baf470153378c4d901e45a6965.jpg?itok=bGwFzcO3","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f1d2d9c042aed9023abf83b9aa1a008537.jpg?itok=HSUai5GU","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ac41999e9a1da598170e34ff269c50a859.jpg?itok=MNcDBM1W","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/9c45a6b62fdc7de991dd5b0bee3c62e642.jpg?itok=6-7Ckywg","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6ec4d5b3793eba39f34b67d033eee63112.jpg?itok=DGuXY3Dd"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282540,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c3b7b8b2a0936c5602b"},"id":282541,"discount_prices":[{"room_id":"282541","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282541","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":36,"room_min":15,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Xenon","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/af36261db998e7add4a52ea83b7e809422.jpg?itok=2JnQT83s","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/15d16daa08ce6443f09917c43a7bf93724.jpg?itok=A4B9Ldyn","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/198bb5f541d765a0d47c23d9e876325b39.jpg?itok=RmXHRzMF","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6e64a5341152cec91719922a40f8f2fe22.jpg?itok=GQf_O46M","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/88be95be1784507e7a944bfdd678544941.jpg?itok=keRxqWpy","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/969cb9f7af4bfb852e4fcd69f65b30e37.jpg?itok=QjYEuhRq"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282541,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c3c7b8b2a0936c56065"},"id":282542,"discount_prices":[{"room_id":"282542","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282542","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":28,"room_min":6,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Halo","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/98f4f891ed6bd693aa25d9c0479d095983.jpg?itok=YfUV6s20","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/91c04884b1a84884dff987774b245aba37.jpg?itok=cjkPNbbJ","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/8aeeaa0142b19cb62650ecacdcfc87ad71.jpg?itok=h9oiBLus","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/dd8b144c8776a925e8f30b58ee0da54741.jpg?itok=sSqiJ5b-","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/76d485bfb8ac6e21815bb8926e81473984.jpg?itok=uZRvDveN","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/8a419c7f03e3bd6c42e93c0ea5ffd63169.jpg?itok=RI2hHbpE"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282542,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c3d7b8b2a0936c56094"},"id":282543,"discount_prices":[{"room_id":"282543","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282543","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":6,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Lux","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1571824800","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"11200.00","price_fullday":"14000.00","weekdays":["0","2","3","4","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1571824800","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"8960.00","price_fullday":"11200.00","weekdays":["1","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b75d1b5e80765b6d8fd5d8fcb2121c8092.jpg?itok=56TE5jFF","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7aadf2aea0b27ececde1e4198f0bf9a169.jpg?itok=p7uYFGI9","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f61895771f5e4d569f044807f3024c3e72.jpg?itok=e3h154jD","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ededc7d3da1b06da10a936352009680d83.jpg?itok=X-mpgx-Z"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282543,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c3d7b8b2a0936c560ad"},"id":282544,"discount_prices":[{"room_id":"282544","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282544","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":14,"room_min":4,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio Light","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/68c508ef1919231c698f1069f072c6cf82.jpg?itok=h3HZjy8s","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/c1eddcbb9cd56f480b8fdb751df7ed1417.jpg?itok=E0sAc-nx","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/c2fa7a507e411fe5cb40ef38bc6be6d666.jpg?itok=G70U5-OF","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/d131aa4c9d976476748cb7bab6854a6e42.jpg?itok=YKn97MJ2","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/9108158c336b3d42bcd236aff89e4bd219.jpg?itok=ZZpX3vfm","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/b461d23bf4e085b6f4728af05eb2ad0054.jpg?itok=BJAZtfHB","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/3e9711d0c3ceacb9e143cca29bd5f6ca30.jpg?itok=G8rS8jst","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/aba46b6ab8061eb1016899bc8531a7bb6.jpg?itok=-P_l4r2X","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/c384f98d6235621b91cc8da48437b07b26.jpg?itok=lEaJPKBQ"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282544,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c407b8b2a0936c560fd"},"id":282547,"discount_prices":[{"room_id":"282547","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282547","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Orb ","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a5da69675b48397e8c65c0017ec7c71a69.jpg?itok=ws1vU0Id","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0c8bc7ea3a28053aeb5d7ffc67b3edc138.jpg?itok=-Lp2q8f-"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282547,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c437b8b2a0936c5614b"},"id":282550,"discount_prices":[{"room_id":"282550","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282550","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0570653,59.3325931]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Aurora","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273060","venue_title":"Nordic Light Hotel","summary":"Nordic Light Hotel har totalt 15 olika m\u00f6tesrum, med plats f\u00f6r upp till 150 personer, att hyra ut. Konferensrummen passar b\u00e5de stora och sm\u00e5 s\u00e4llskap och \u00e4r perfekt f\u00f6r ett mindre m\u00f6te eller st\u00f6rre evenemang. H\u00e4r finns grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och Wifi tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen se...","url":"venue\/nordic-light-hotel-1","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bb092b92880b088df52801ed9b1740f339.jpg?itok=XYAYVRfB","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7ddd9844f1459c75f0d6dd1fb6105b9a11.jpg?itok=_u0mmRUC","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6643f46c5c5bc28ee42e8be0760cadc749.jpg?itok=QN0c3aqX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24fc30632c0c73215d0e72e6d30d9f5757.jpg?itok=TwdJ5WUX","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9262a3bc984acdae42c2c5ff952a3fbe58.jpg?itok=FfiRRyHc","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5885c7a8ac13ec28de5d3afce153a50431.jpg?itok=EztarIA4","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b43f7dd6d93af16e08244b1bc9886de63.jpg?itok=jWoZbKg0","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/583ec05771cb7b3a994175a87d268c3115.jpg?itok=ClrasuLs","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/42c98f271fa20876e6083b48642f2ea567.jpg?itok=RvNYzM39","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e19997e4016b673dd719714a494b1e8e82.jpg?itok=HcJbSH9x"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"19:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"19:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2fa238179ec66d11942d42ecc4f0ea5b70.jpg?itok=rSvvbnWG","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/c9283b9c3f1e4916c0e8478b51ff349a77.jpg?itok=ncCytSie","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/f40142a35a26dd436e8939ea97b43a4267.jpg?itok=ZhZlo6OV","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/8a8c259f268d83673fef1e5e4eb7b84137.jpg?itok=imnZoAI_","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/fe982348ea5ca55a2c9ce5bbd17c6f5f55.jpg?itok=qyBxv5cQ","https:\/\/meetingpackage.com\/s3\/files\/styles\/compressed_style\/public\/04feb04bd62ab47fe34100e562050deb34.jpg?itok=j5grAmZr"],"geo_distance":0.74747090086407,"objectID":282550,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c647b8b2a0936c563eb"},"id":282204,"discount_prices":[{"room_id":"282204","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"900000","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282204","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"850000","fullday_price":"850000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282204","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"900000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282204","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"900000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1000000,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio 1","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2cf18ceb74ddeb98fead9d8cc64d3c5523.jpg?itok=BkO-9F7x","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/981d59707fc8293c2e61f1410041540f22.jpg?itok=Rn88EXUr","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/67a3d115eea60e22d2ab48d2e0fdaa532.jpg?itok=J7pzDdZt"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282204,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c667b8b2a0936c56460"},"id":282206,"discount_prices":[{"room_id":"282206","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1350000","fullday_price":"1350000","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282206","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1275000","fullday_price":"1275000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282206","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1350000","fullday_price":"1350000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282206","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1350000","fullday_price":"1350000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1500000,"room_price_halfday":1500000,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio 3","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b5a9bca33036bb0690e5ac7a3ce383bc49.jpg?itok=rUgw256z","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4cce4df259f829299733e1cabcc7b12a64.jpg?itok=d9xFIYSu","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/91892ad4a337c04e865c3ce570c2a2ad18.jpg?itok=_QODm8KN","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d9f0f5cc88dba98cc08824b16728763677.jpg?itok=hjW84_4P","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f21f8a73c007f51e9c778122cc0a871521.jpg?itok=FObE_FKF"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282206,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c677b8b2a0936c56479"},"id":282207,"discount_prices":[{"room_id":"282207","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"900000","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282207","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"850000","fullday_price":"850000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282207","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"900000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282207","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"900000","fullday_price":"900000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":14,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1000000,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio 4","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/153e1751ab9dc0745ea34c856de2331530.jpg?itok=0nLj9sgI","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2364ddb79453caeb68840129fe90e9bd64.jpg?itok=XXyb3C6Z","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6a558af5c8d838767ea5639f4911ad7291.jpg?itok=7upTvYle"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282207,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c687b8b2a0936c5648f"},"id":282208,"discount_prices":[{"room_id":"282208","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1125000","fullday_price":"1125000","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282208","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1062500","fullday_price":"1062500","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282208","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1125000","fullday_price":"1125000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282208","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1125000","fullday_price":"1125000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":12,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1250000,"room_price_halfday":1250000,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio 5","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e620e81d7d29190fa3382f3c2784bf5667.jpg?itok=gUDtt9QV","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8d8352e2fa63550a2f2537d7e1d4864621.jpg?itok=9Pd2rbaa","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2279bb64e75037af692dc38abe81520574.jpg?itok=GwsnokQ1","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/9a07110363e0e477ad236dd33660525736.jpg?itok=EIvCtKMi","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ecea8e7595331e9aac9c03803f69811028.jpg?itok=rmF4jczr"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282208,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c687b8b2a0936c564a5"},"id":282209,"discount_prices":[{"room_id":"282209","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"2025000","fullday_price":"2025000","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282209","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1912500","fullday_price":"1912500","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282209","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"2025000","fullday_price":"2025000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282209","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"2025000","fullday_price":"2025000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":60,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":2250000,"room_price_halfday":2250000,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio 6","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a6087c96eba071d279318633171c696232.jpg?itok=a6wdSBHN","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8156070f503a7df2bcbe6032670ab75872.jpg?itok=JhA8_Nbc","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6bf30646b5e95a3167e768a9a411df0572.jpg?itok=-6sAak21","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/db082baeb4c760099d3c74cef8eb625c98.jpg?itok=CldIqjIt"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282209,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c697b8b2a0936c564c1"},"id":282210,"discount_prices":[{"room_id":"282210","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"675000","fullday_price":"675000","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282210","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"637500","fullday_price":"637500","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282210","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"675000","fullday_price":"675000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282210","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"675000","fullday_price":"675000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":14,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":750000,"room_price_halfday":750000,"room_price_vat":0,"room_title":"Studio 7","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1cb8f275ad2a26117b5df062ceec1b1f32.jpg?itok=8RvJ3Nan","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/daf8d58061a43d9d718b40993b3b7ac086.jpg?itok=NRag9Ftk"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282210,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c6b7b8b2a0936c564f7"},"id":282212,"discount_prices":[{"room_id":"282212","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282212","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282212","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282212","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":850,"room_min":100,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Event Large","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f99ca4cee5fcca70fe40a20a45eae4ff34.jpg?itok=wLKTWWkS","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a54892b9d674f64f209a513f8366d5996.jpg?itok=Ccwdzfob","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b9cf585cffe9339110b37cfb4a0c2d2012.jpg?itok=TWzcHbp8","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7454fe20d55cf498e5391669ceacd73c51.jpg?itok=rxtsdCt8"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282212,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c6c7b8b2a0936c56512"},"id":282213,"discount_prices":[{"room_id":"282213","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"Microsoft","percentage":"10"},{"room_id":"282213","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"15"},{"room_id":"282213","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282213","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_max":120,"room_min":30,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Event Small","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":0,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/928f496d8d76b9bf5ea8b89b14ad753768.jpg?itok=WxsW1CMe","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4d9b441543aafd2f87c719d28f325afa50.jpg?itok=3nvfvmTT","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a91441e28a550754bd7e195698a7e53969.jpg?itok=o-PVAi-N","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/22147113adbbdd271ee6b348debe4a0295.jpg?itok=xm9P12Wa"],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":282213,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c6d7b8b2a0936c5653c"},"id":282015,"discount_prices":[{"room_id":"282015","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282015","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282015","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":90,"room_min":30,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Gamla Stan","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8df1f0bc81de4ea9c75f6a7906fd995d16.jpg?itok=izpgbfSz","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/85bddc39c3293666eceb848e02e96c7484.jpg?itok=5sHvJ-tX","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/c2e6eac0dcf4429f8de3de44ddbd7e1488.jpg?itok=C8pWH-1z","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d3875bc067b95ab835992f4b928d8d7329.jpg?itok=FX56RamV","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/530443bf5753812ed86d5b9815c5a35078.jpg?itok=RrYaotpR","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1a0dd1ca015d229a7bd442f6ac96febf75.jpg?itok=nqRIPz6L"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282015,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c6e7b8b2a0936c5655a"},"id":282016,"discount_prices":[{"room_id":"282016","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282016","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282016","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":58,"room_min":25,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"S\u00f6dermalm ","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5814c40dd900b0df096a144da2393c2987.jpg?itok=C3Mck8Q3","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f5d610f48e7ea0ca0d5f9a9bf9c073d797.jpg?itok=CTIuQBbq","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5699921641ac96815546cf9ea0ce9f7532.jpg?itok=H89aWuNC"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282016,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c6f7b8b2a0936c565ab"},"id":282017,"discount_prices":[{"room_id":"282017","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282017","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282017","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":50,"room_min":20,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"Norrmalm","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/55c1ce8426e833188237013333e527fe32.jpg?itok=fylCTj-_","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2139126685923ff91a9e246e6306ee1283.jpg?itok=PijgGWwE","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f77d8b8c66ccecc63e4dd2f64e3c1e8949.jpg?itok=yO5zh1Cj"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282017,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c707b8b2a0936c565c1"},"id":282018,"discount_prices":[{"room_id":"282018","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282018","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282018","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":70,"room_min":20,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"\u00d6stermalm","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/4a2ec17d439d2a572df836fd6697653f84.jpg?itok=0QPtWGqo","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/97082c80a08e2aedf3d475fd8aedd99b2.jpg?itok=hhYlZkuW","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0b6a6d585d08b31dc8225c6ed1cc27c051.jpg?itok=jnEOrrf4","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/115120ff9e40741ccb41e6ff7b40411f72.jpg?itok=ee2hiTPz","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8883e066c465184f7fb511ad767d341471.jpg?itok=Oa1iZUMp"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282018,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c717b8b2a0936c565d9"},"id":282019,"discount_prices":[{"room_id":"282019","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"495000","fullday_price":"810000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282019","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"945000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282019","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"945000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":30,"room_min":12,"room_price":0,"room_price_fullday":1050000,"room_price_halfday":900000,"room_price_vat":0,"room_title":"Vasastan","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"5500.00","weekdays":["0","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578222000","end":"1583060400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"8000.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/38c97e60e9f1806e282bd07542d349c554.jpg?itok=kIVl4exI","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3b04f64e365d652d4a7b923d99a53b6e97.jpg?itok=XIvmIYcM"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282019,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c717b8b2a0936c565f5"},"id":282020,"discount_prices":[{"room_id":"282020","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"495000","fullday_price":"810000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282020","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"945000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282020","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"945000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":30,"room_min":12,"room_price":0,"room_price_fullday":1050000,"room_price_halfday":900000,"room_price_vat":0,"room_title":"Kungsholmen","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"5500.00","weekdays":["0","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1583060400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"8000.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5fa8302fec905ce8755cfdee30f6192725.jpg?itok=n7LTj4Si","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6981d349c66a3c21f849a2691f7c53e253.jpg?itok=6QgdHhVw","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3a363826f5214bee20bb725c3e4dda6780.jpg?itok=0hAJYIIo"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282020,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c727b8b2a0936c5660b"},"id":282200,"discount_prices":[{"room_id":"282200","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"495000","fullday_price":"810000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282200","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"945000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282200","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"945000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":30,"room_min":12,"room_price":0,"room_price_fullday":1050000,"room_price_halfday":900000,"room_price_vat":0,"room_title":"Birkastan","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1583060400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"5500.00","weekdays":["0","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1583060400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"8000.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/f98cc9f2ccde9493ed2264e655c6c41f43.jpg?itok=dnl1Lp0y","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/bca843f485fe30df2285d5173abdcb2811.jpg?itok=EXne-kWz","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/51e90218d744b1199ab94abce19712fc75.jpg?itok=h_drwG_8"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282200,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c737b8b2a0936c56623"},"id":282201,"discount_prices":[{"room_id":"282201","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"405000","fullday_price":"720000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282201","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"720000","fullday_price":"855000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282201","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"720000","fullday_price":"855000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":10,"room_min":8,"room_price":0,"room_price_fullday":950000,"room_price_halfday":800000,"room_price_vat":0,"room_title":"Djurg\u00e5rden","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5000.00","price_fullday":"5000.00","weekdays":["0","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1583060400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"5500.00","price_fullday":"7000.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/51d76bae07202dc5ca4a116b8038621e26.jpg?itok=fg7PbYJh","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/93409b3fb7f7c8da8ece46a345ca999141.jpg?itok=K-umX-lP","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/54064a106c26b5b19c7fb6004587b9258.jpg?itok=Zd-mKJvY"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282201,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c747b8b2a0936c5663a"},"id":282202,"discount_prices":[{"room_id":"282202","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"720000","fullday_price":"1260000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282202","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1260000","fullday_price":"1710000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282202","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1260000","fullday_price":"1710000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":53,"room_min":30,"room_price":0,"room_price_fullday":1900000,"room_price_halfday":1400000,"room_price_vat":0,"room_title":"Kebnekaise","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"8000.00","price_fullday":"8000.00","weekdays":["0","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1578308400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"8000.00","price_fullday":"10000.00","weekdays":["1","2","3","4","5"]}],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/acd930f42189f2d8aa22f717df70c03d2.jpg?itok=V4J4sb-k","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/7d5a73277d56e387faed1f26d07f45ac54.jpg?itok=k5xvKpUS","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/d708348a02ae5a7c5abc90881d87f9026.jpg?itok=4REmR9DC","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/b23a8e672000c026044c76bd1f11699149.jpg?itok=MvQ0K9Vp"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282202,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d6e5c747b8b2a0936c56655"},"id":282203,"discount_prices":[{"room_id":"282203","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"540000","fullday_price":"810000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"282203","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"990000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"282203","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"810000","fullday_price":"990000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0565336,59.331994]},"room_equipments":"","room_max":12,"room_min":8,"room_price":0,"room_price_fullday":1100000,"room_price_halfday":900000,"room_price_vat":0,"room_title":"Sarek","seasonal_prices":[{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1577876400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"0.00","price_fullday":"0.00","weekdays":["0","6"]},{"discount":"","enabled":true,"recurring":"","start":"1577876400","end":"1609412400","price":"0.00","price_vat":"0.00","price_halfday":"6000.00","price_fullday":"6000.00","weekdays":["0","6"]}],"venue_info":{"venue_id":"267944","venue_title":"Hotel C Stockholm","summary":"Hotel C Stockholm har 10 olika m\u00f6tesrum att hyra f\u00f6r konferenser, m\u00f6ten eller f\u00f6rel\u00e4sningar. M\u00f6tesrummen \u00e4r flexibla och g\u00e5r att anpassa efter dina behov. Grundl\u00e4ggande m\u00f6tesutrustning och wifi finns - se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig utrustning.Hotellet ligger...","url":"venue\/hotel-c-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/dab2c5a7089e5bb9a6f064f0bc2d545b21.jpg?itok=wMfKzNd6","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/520630209603269412f55a1e4a64f8b590.jpg?itok=4huU_1lB","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/5c58ee1e986afe5198c8d5c82407962583.jpg?itok=JwwhZEfj","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/fec27a58a9fbe7c414514f662173917c60.jpg?itok=DRSEC6QU","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9d92b000f4c75ccb12ffe76a8d5b077d49.jpg?itok=Tq7cNOT1","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/7f70962bf222680e1abf052cb06b789b35.jpg?itok=wwqzXlHG","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/4c9ee33cc64ce71a920391fb5b7dd69492.jpg?itok=oFlftgpg","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/edd05af72a72ed19626f2a6131315c5056.jpg?itok=vkJc6C9p","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2a7a3efa59f956d8a0c9a6fca351f01112.jpg?itok=kDUWBjSm","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3e65344b073beb30196dbd92cde7c92531.jpg?itok=OiZ3PDOK","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/24b5f4e621ff0159056386869f2b526e24.jpg?itok=NYZUY-T5","12":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/1ff3601a877d8b4e99d5e34dd781ea3e68.jpg?itok=A1ALODq7","13":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/9f2b7a70b667aa5d234bf1b51a3f197a46.jpg?itok=BrvVlLiN","14":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/2f1cc51b36a4e2768bf82582d76db91188.jpg?itok=v4ftEHLh"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"09:00","end_time":"19:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":30,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0db8c5cdad9fad04f49b40081436221054.jpg?itok=K7XDjm4g","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/8485d9d99fed69bb1dea0b98d2bfefcc82.jpg?itok=ctp1gFUx","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/ad14abe056a583a8956eecd37ce0337948.jpg?itok=ZNZSvVkL"],"geo_distance":0.74499871918482,"objectID":282203,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc37b8b2a0936e1c054"},"id":283282,"discount_prices":[{"room_id":"283282","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"207000","fullday_price":"414000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283282","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"258750","fullday_price":"517500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283282","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"258750","fullday_price":"517500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":26,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":460000,"room_price_halfday":230000,"room_price_vat":0,"room_title":"Hampden Park","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":26,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/1e5fc958a014c93dbebdc37ec7c24f8f58.jpg?itok=BDiFodJQ","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/49fc19d092c92af998118c5061ad6e1f88.jpg?itok=yxs61vgM"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283282,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc47b8b2a0936e1c06b"},"id":283283,"discount_prices":[{"room_id":"283283","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"207000","fullday_price":"414000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283283","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"258750","fullday_price":"517500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283283","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"258750","fullday_price":"517500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":25,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":460000,"room_price_halfday":230000,"room_price_vat":0,"room_title":"Stamford Bridge","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":25,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3e7a1c7489491c97a6001d91ddd9c22d88.jpg?itok=DmxpLcKu","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/804d9a19ad8587c300dd0e94a407217531.jpg?itok=w46nvknj"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283283,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc57b8b2a0936e1c089"},"id":283284,"discount_prices":[{"room_id":"283284","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"207000","fullday_price":"414000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283284","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"258750","fullday_price":"517500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283284","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"258750","fullday_price":"517500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":24,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":460000,"room_price_halfday":230000,"room_price_vat":0,"room_title":"Madison Square Garden","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":24,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/22ee62ec026d232ee6db32f705fce28b54.jpg?itok=TIz97k68"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283284,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc67b8b2a0936e1c0a0"},"id":283285,"discount_prices":[{"room_id":"283285","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"333000","fullday_price":"666000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283285","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"416250","fullday_price":"832500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283285","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"416250","fullday_price":"832500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":12,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":740000,"room_price_halfday":370000,"room_price_vat":0,"room_title":"Santiago Bernabeu","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":12,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0ebb0cf5d91c31c19c33fb6231df45d597.jpg?itok=UE_Qrvj9","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/15747c5769034bc46a178e34421f5ef040.jpg?itok=bcDELpPP","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/2a8be80eb9ace64d2a10301d59a0199595.jpg?itok=OL8pAGIP"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283285,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc67b8b2a0936e1c0e9"},"id":283286,"discount_prices":[{"room_id":"283286","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"333000","fullday_price":"666000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283286","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"416250","fullday_price":"832500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283286","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"416250","fullday_price":"832500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":740000,"room_price_halfday":370000,"room_price_vat":0,"room_title":"Old Trafford","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/44dc171c1ab39a6dc593b423fcd3d4d798.jpg?itok=uMuBekyk","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/0f4e79afa18e291c7797272e2945bc3898.jpg?itok=K-GclyoH"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283286,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc77b8b2a0936e1c100"},"id":283287,"discount_prices":[{"room_id":"283287","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"333000","fullday_price":"666000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283287","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"416250","fullday_price":"832500","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283287","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"416250","fullday_price":"832500","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":740000,"room_price_halfday":370000,"room_price_vat":0,"room_title":"Wembley Stadium","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3552d5d2284f9f7d14844e6f3667bf2375.jpg?itok=p098VQMC","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/16b3278f9c1da6c7334833551a314bea96.jpg?itok=ltWNRw0r","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/32d3a340cb9f1f563f891055f411fdb625.jpg?itok=QUmghkaf"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283287,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc87b8b2a0936e1c117"},"id":283288,"discount_prices":[{"room_id":"283288","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"603000","fullday_price":"1035000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283288","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"646920","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283288","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"646920","fullday_price":"1293750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":60,"room_min":10,"room_price":0,"room_price_fullday":1150000,"room_price_halfday":575000,"room_price_vat":0,"room_title":"Yankee Stadium","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":60,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/3314da12ae95e1f8a8a1b24ce1b745fa15.jpg?itok=_oUxr7cS","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/e3f7a8f8ab7f1d310a5e487a6fd169e320.jpg?itok=iMxAZ9iU"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283288,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc97b8b2a0936e1c12e"},"id":283289,"discount_prices":[{"room_id":"283289","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"621000","fullday_price":"1251000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283289","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"781920","fullday_price":"1563750","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283289","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"781920","fullday_price":"1563750","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":70,"room_min":20,"room_price":0,"room_price_fullday":1390000,"room_price_halfday":695000,"room_price_vat":0,"room_title":"San Siro","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":70,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6d3f1c2a1a029e5ea1288ef56e4a15d221.jpg?itok=PZIxyMDb","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/a8e162c27b5c4dbf0eab4f5e19d6665863.jpg?itok=dESyXoWf"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283289,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d70dbc97b8b2a0936e1c14d"},"id":283290,"discount_prices":[{"room_id":"283290","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"828000","fullday_price":"1665000","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283290","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1040670","fullday_price":"2081250","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283290","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"1040670","fullday_price":"2081250","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":90,"room_min":30,"room_price":0,"room_price_fullday":1850000,"room_price_halfday":925000,"room_price_vat":0,"room_title":"Camp Nou","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":90,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/c7c998b8ca4f06337a11e50b4dcf624590.jpg?itok=IJQGhEiQ","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/72e7ac77ed789b48f11b9d1e1efb31d398.jpg?itok=McPKG-YJ","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/5d955b5c1e6e059b5758fec2fd14d9af38.jpg?itok=gwHvdH-v"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283290,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d8369b97b8b2a0936b2169d"},"id":283928,"discount_prices":[{"room_id":"283928","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"TRYIT","percentage":"10"},{"room_id":"283928","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283928","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"0","fullday_price":"0","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":false,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0028879,59.372154]},"room_equipments":"","room_max":450,"room_min":100,"room_price":0,"room_price_fullday":0,"room_price_halfday":0,"room_price_vat":0,"room_title":"O2","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273881","venue_title":"Quality Hotel\u2122 Friends","summary":"Quality Hotel\u2122 Friends erbjuder 10 toppmoderna m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 450 personer. Rummen passar s\u00e5v\u00e4l mindre m\u00f6ten som st\u00f6rre evenemang. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5 hela hotellet. Se rumsdetaljerna f\u00f6r mer information om tillg\u00e4nglig...","url":"venue\/quality-hotel\u2122-friends","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/39fdb47157b47af48a7515aec8e273be18.jpg?itok=5s3OxNDy","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/d2c1a044c14fbb0dbb920817dd0fbf0775.jpg?itok=L2IGzEHF","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/dca6b8e1b2e66fc91eb863392951f61b26.jpg?itok=0BtcHcKI","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/bdceabf3495e09518c60b1566148cc9c78.jpg?itok=zLhN4zBt","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f2e6ddea50354cc088f63b45170cd0f578.jpg?itok=pjf8nxqD","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/011d24d3b9ae15e92d11355dc412ee7e46.jpg?itok=OFTmwdEi","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98890769851722382b9948e699688f4a97.jpg?itok=WAlr9Qs_"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"10:00","end_time":"20:00","dow":["1"]},{"start_time":"07:00","end_time":"20:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"08:00","end_time":"17:00","dow":["0","6"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Solna"},"visibility":[],"ib_days":14,"ib_delegates":450,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/495285183737a7307001ae94a373df4867.jpg?itok=U2B00vgP","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/608c53d9616899d056c28dbf3efa005a73.jpg?itok=oY_Ut_o9","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/840508e56271cc1961dd3af7916110c788.jpg?itok=XhmUZZuG"],"geo_distance":6.0452423502648,"objectID":283928,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d83713f7b8b2a0936b2babd"},"id":283933,"discount_prices":[{"room_id":"283933","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"283933","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"607500","fullday_price":"1215000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0748432,59.3070529]},"room_equipments":"","room_max":45,"room_min":15,"room_price":0,"room_price_fullday":1350000,"room_price_halfday":675000,"room_price_vat":0,"room_title":"C9","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"273054","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm","summary":"Clarion Hotel\u00ae Stockholm erbjuder moderna konferenslokaler, centralt bel\u00e4get i stadsdelen S\u00f6dermalm, Stockholm. Totalt 20 m\u00f6tesrum i olika storlekar med plats f\u00f6r upp till 500 personer, varav n\u00e5gra har en vacker utsikt \u00f6ver Globen och \u00c5rstaviken. Gratis wifi \u00e4r sj\u00e4lvklart tillg\u00e4ngligt p\u00e5...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-stockholm","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1369a74630b2f1104c78925385e4db8777.jpg?itok=WqfQ380h","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b672f907f78e8cd1e37c3a115ce0333617.jpg?itok=tjpa8ndp","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/497feabb04891010025879356a75055d86.jpg?itok=bXsiFUpX","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/ea70f99e8b56f6735f33c63cfd8d031560.jpg?itok=V3X3YDlV","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/e52f1d37fe82691dfe3e1cbb7a4215ab37.jpg?itok=cw3VBQxf","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/da2e5c62ec580ff6c0955d9b60e6232112.jpg?itok=q16exewN","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3459a19c547f8bbe9996f132e4690f5297.jpg?itok=S0CKwp2u"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"09:00","end_time":"22:00","dow":["1"]},{"start_time":"08:00","end_time":"22:00","dow":["2","3","4","5"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":60,"ib_delegates":45,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/76be4bbf0760b6c0aa3adb73a04949d740.jpg?itok=hWJidiuR","http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/eb861f85b0fab0e2df7fe5ac585290f687.jpg?itok=QSNwkOIT"],"geo_distance":2.5016195375099,"objectID":283933,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5d8ded087b8b2a093625c6ed"},"id":284294,"discount_prices":[{"room_id":"284294","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"945000","fullday_price":"1575000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"284294","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"945000","fullday_price":"1575000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_max":80,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1750000,"room_price_halfday":1050000,"room_price_vat":0,"room_title":"C1","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/6c068c28d4ff26bdce2a5b9ef689a05190.jpg?itok=w102RRTo"],"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":284294,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5e4e4e8e5d0a00bd1aa764f0"},"id":288258,"discount_prices":[{"room_id":"288258","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"2277000","fullday_price":"3897000","type":"disc_price","discount_code":"online10","percentage":"10"},{"room_id":"288258","price":0,"price_vat":"0","halfday_price":"2277000","fullday_price":"3897000","type":"disc_price","discount_code":"rsb10","percentage":"10"}],"has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0530861,59.3347193]},"room_equipments":"","room_images":["http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/compressed_style\/public\/137e1862c01ba92abf1ec9dd9810dd7591.jpg?itok=VkHpFJh0"],"room_max":200,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":4330000,"room_price_halfday":2530000,"room_price_vat":0,"room_title":"C123","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"272331","venue_title":"Clarion Hotel\u00ae Sign","summary":"Clarion Hotel\u00ae Sign har 13 m\u00f6tesrum som \u00e4r perfekta f\u00f6r dig som vill ha bra kommunikationer till ditt m\u00f6te eller evenemang. Hotellet ligger endast en kortare promenad fr\u00e5n Stockholms centralstation, Arlanda Express och tunnelbana. Konferensrummen passar f\u00f6r b\u00e5de sm\u00e5 och stora s\u00e4llskap, och...","url":"venue\/clarion-hotel\u00ae-sign","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/99fbb796bf9b7727193c4695b0199b4028.jpg?itok=Boh-8PCO","2":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/28dce87c447110ba91aada43d611937e4.jpg?itok=3R8WOLiH","3":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/752c9c25defa67f4dba4f15fa3d6153555.jpg?itok=2sI3zmf8","4":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/b1dc1aac413b5084511af25885a835d231.jpg?itok=wYN5TCqg","5":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/3aa7840bb5b836572ad6d21f59a8f9f223.jpg?itok=_2nlUCqs","6":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/0111fcf9861d9702e3db3e65ffd1a02274.jpg?itok=Uz0C8L6T","7":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/5f00a131f71f2e3308fcf2e1b45e7af983.jpg?itok=XGYvlJ00","8":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/c73ba74597871c290b1b69a7bdd9d68363.jpg?itok=7337vGRW","9":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/6d8ac0d0556627f5c51828acad6ade6171.jpg?itok=hXxwrOaG","10":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/fc048d579f4640897df3b6d38852cbdc82.jpg?itok=DPnDDonh","11":"http:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f752c5b731d435e839f96e9d528952ba49.jpg?itok=FH8RWASt"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"07:30","end_time":"21:30","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"10:00","end_time":"21:30","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"ib_days":90,"ib_delegates":30,"geo_distance":1.0640337614051,"objectID":288258,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5e859e8c56f0db586bbbcfd9"},"id":288428,"discount_prices":"","has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_images":[],"room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1000000,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"Escape 1","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":288428,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5e859e8d56f0db586bbbd009"},"id":288429,"discount_prices":"","has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_images":[],"room_max":10,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1000000,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"Escape 2","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":288429,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5e859e8e56f0db586bbbd020"},"id":288430,"discount_prices":"","has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_images":[],"room_max":54,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":2250000,"room_price_halfday":2250000,"room_price_vat":0,"room_title":"Escape 3","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":288430,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5e859e8e56f0db586bbbd039"},"id":288431,"discount_prices":"","has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_images":[],"room_max":72,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":2750000,"room_price_halfday":2750000,"room_price_vat":0,"room_title":"Escape 4","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":288431,"availability":""},{"_id":{"$oid":"5e859e8f56f0db586bbbd050"},"id":288432,"discount_prices":"","has_prices":true,"is_OA":0,"location":{"type":"Point","coordinates":[18.0670612,59.3309512]},"room_equipments":"","room_images":[],"room_max":16,"room_min":1,"room_price":0,"room_price_fullday":1000000,"room_price_halfday":1000000,"room_price_vat":0,"room_title":"Chambre Separ\u00e9e","seasonal_prices":[],"venue_info":{"venue_id":"270058","venue_title":"At Six","summary":"At Six erbjuder 10 konferensrum som passar b\u00e5de mindre m\u00f6ten och st\u00f6rre evenemang. Rummen \u00e4r modernt inredda med designdetaljer, konst och svenska hantverk - allt du beh\u00f6ver f\u00f6r kreativa m\u00f6ten. Sj\u00e4lvklart finns \u00e4ven gratis wifi. Rummets utrustning kan variera, v\u00e4nligen l\u00e4s...","url":"venue\/six","sports":"","environments":"","facilities":"","additionals":"","type":"Hotel","currency":"kr","images":{"1":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/221230158fd140b6bb2300fd89fa607485.jpg?itok=lp1qTqtS","2":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/46cd0b1d52bf22c0433e5e576bb6f5d553.jpg?itok=RiayZIEv","3":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/d6db86d9c8559418002737ecd97f0ec878.jpg?itok=R7c_VAIC","4":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/1ab273178c02a6706e3caf03932c94f782.jpg?itok=sZv7-yG9","5":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f354e0a098f59a7ea5fdbb28f568976c46.jpg?itok=sog2rtf-","6":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/98d5535afc94cfce7d27715924c3b36931.jpg?itok=gmBvd0m1","7":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/f1ee788f58d0bfd6e6990dd71bf6e6141.jpg?itok=20209IJi","8":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/venue\/ea2940e85adf33309336477ce73095349.jpg?itok=pdoI9s6U","9":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/c50e3277a9a5ebfefef694c4255aa0b212.jpg?itok=qmzDmYIU","10":"https:\/\/assets-mp.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/public\/styles\/search_thumbnails\/public\/b5cb36220f76741b54b502e49c1c8dca68.jpg?itok=QGe_giGY"},"is_be":0,"business_hours":[{"start_time":"08:00","end_time":"18:00","dow":["2","3","4","5"]},{"start_time":"07:30","end_time":"20:00","dow":["1"]}],"is_opera":0,"country":"SE","city":"Stockholm"},"visibility":[],"geo_distance":0.20045724656665,"objectID":288432,"availability":""}]}
